呢條友既扭波都幾似美斯

有冇我咁撚勁先?

係都沒死似佢

姓best

真係幾勁
搞到我 seaech佢 wiki
1982年黎過香港踢波?

search

乜宜家連George Best都冇人識？ 變呢條友
冇曬曼狗?

最多三成似,
(唔討論邊個勁)
美斯既重心低好多同腳步密好多,而且痴腳D

真係幾似 大家都有對腳

佢係無咁痴腳囉，可能舊時d 防守粗暴d, 但睇精華風格幾似

以前d防守下下出腳標波 而家邊有咁易過人

黎過 好似係掛靴黎表演幾場only

出腳標反而易過d喎 唔落腳玩tight marking難擺脫d

咪係 而家小學生學踢波已經唔俾亂出腳 會俾教練鬧

你地閱讀理解幾分？咪話依加過人難左因爲冇咁易落腳

年代唔同，足球就係建基佢地嘅貢獻而演變進化， 一個咁經典嘅歐洲足球先生，小國球王，曼聯經典七號， 嚟到依家竟然畀人用「呢條友 」稱呼

一代名將現今竟然只係被人稱為呢條友

以前玩pes用佢 同美斯一樣咁好用

Maradona good
Pele better
George best

藍斯就識

普通街場質素

呢條友派飯仲似美欺

...

片尾最後果個龍門咁戇鳩既

美斯勁d

等睇曼狗/舊人論撚出黎屌我

佢踢阿根廷應該有世界盃

小花就

學好d中文先啦巴打

0:11-0:14 個背景真係似香港

正路

人類會進步, 會學習前人長處

而且訓練方法都唔同晒

所以呢個年代既人勁D係好正常

其實乜運動都係, 太屈機既人會搞到好多野大家以為對手好弱，好容易做到某啲動作/某戰術一定WORK
但事實上係自己根本冇辦法用佢地果套去玩因為自己冇天份/身體質素不如佢地

都唔係個個勁過以前啲人啦 唔係一定正路

佐治貝斯 George Best都冇人識
史上球王之一，當時d人用比利馬勒當拿同佢比，仲有句叫
Pele good, Maradona better, George Best
依家變左呢條友

唉

who

messi is best of the best

得英國球迷講依句野多姐
如果佢真係拍得住老馬比利就唔會知名度低過佢兩位

大家都係曼聯七號扭波名宿，點解唔話佢扭波似c朗？

唔太似
但佢同c7係19000史上最佳7號
碧咸同簡東拿都差一班

老馬真係

因為完全唔似囉

似……………上帝似神父？

呢條友不過不失

Pele good
Maradona better
George best

佢冇世界盃姐（佢代表北愛 點贏）
星味同腳法一定唔差過另外兩位 而且又有型
可惜衰爛玩

明明係美斯似佢

會唔會掉轉左